跪求全能嘅連登仔幫我搵首歌

呢首歌我一直都搵唔番
係細個睇至net小人類定放學icu果陣播嘅動漫黎
內容已經唔記得左
剩係記得用鋼琴彈果四個音
A F CC
其實連呢四個音都係大概記番出黎
仲記得係套野中間播嘅歌黎
但唔知係咪插曲定主題曲
好似係純鋼琴聲(慢歌黎)黎

如果咁都搵到嘅話真係要請食飯

有無人幫下我

冇，你再唔出文冇人會幫你

仲掛住搵歌，出文呀

岀完文先可以搵歌